男朋友話以後唔想掂我

我男朋友有好嚴重嘅強迫症。每樣掂過佢鞋嘅嘢佢都要dum. 我今日唔小心掂到，佢話我已經污糟咗，以後唔好見咁樣
求解

推

7.7

肥仔sorry

我冇心

關我乜事-.-？

點解抵死

咁姐無身體接觸 神交

咪扮啦男朋友

要隔五米咁行

主要係因為肥胖（嚴重）

佢係咪要斬左自己隻腳

我幾時有女朋友我自己都唔知

咁點比劍。。。

小肥啫 我已經好就佢

拎對鞋掂返佢一下

我都唔係好明個logic 有冇人解釋下

嗚哇已經唔認我

要徹底消毒先可以交

佢會打死禾

個個都話自己小肥明明肥過部電單車

佢個諗法 其實根本無logic可言
如果掂過佢對鞋=污糟
掂鞋掂得最多嘅佢=最污糟

五官尚算立體

佢每次著鞋之後都要搽酒精

Up 乜尻 1999

立體肥婆
肥婆梗係立體

我都唔g

如果咁樣解決到 就叫佢幫你搽酒精

連登仔話微胖最正

佢話成個書包都唔洗要

咁都熱門，拉啦

拉

佢睇左醫生未？

係思想強迫症、定行為強迫症？
雖然照睇應該係思想強迫症。～～

思想 佢冇睇

幾高幾重?

咁catgirl同電單車點比

斬左佢對腳
佢以後就唔洗著鞋就唔會掂到
重會依靠你多左

我都有少少，掂過某啲嘢會要男友洗手先掂我
通常他係我面前有洗手就ok，心理障礙黎啫
那你係他面前全身消毒一次?
不過女朋友無得dum㗎，佢係咪講下咋